catgirl 唔該入一入嚟

點解你叫catgirl?
其實你係咪想叫自己fatgirl
但唔小心hi錯制，hi咗落下一格？🤔

系

佢叫肥貓 肥人多數都叫x貓 所以就叫catgirl

巴打我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

好尷尬

唔好笑 甘你都打得出